當一個女人次次搵你都係無錢問你拎錢嘅狀況下，

你究竟係一隻咩兵？

水兵囉

唔係既 應該都做到將軍

將軍即係有無得屌

你唔係做緊兵,你係叫緊雞。

有冇得屌先

1Q百四？

前女友嚟，之前屌過算唔算。